信下自己，唔好再覺得後悔啦

唔使自責wor
當初咁做一定唔會冇緣由
好似斷絕關係呢啲重大嘅決定
如果唔係成日掛係嘴邊
突然提出一定係壓抑咗好耐
冰凍三尺非一日之寒
你試過放下身段百般討好
佢係重視嘅一早同你解決

要費盡心思維繫嘅關係本來就唔長久
你日後會感恩好彩當初分手

但香港需要你 多你一個結局會好唔同
抗惡法 救家園

【簡易文宣】本土國際戰線—Facebook

1020 see u

得你一個想努力係無用
兩個是但一方無心機一切都徒勞
感情就係咁 Moveon啦總有更好既安排

巴打飲杯

講緊我嗎

提完分手自己後悔好犯賤

啱 無謂嘥心機
今次衰咗咪俾個機會自己領悟呢個道理

巴打諗通咗未

為咩後悔先？
可能只係習慣咗有個人陪
突然冇咗又覺得好可惜

搵番人囉

好啦，都係唔好理佢了